

/* Seafile */
"%@ can't verify the identity of the website \"%@\"" = "%@ 无法验证网站 \"%@\" 的证书";

/* Seafile */
"%@ does not support to preview file of this kind at the moment." = "%@ 当前不支持预览这种类型的文件。";

/* Seafile */
"%@ invite you to %@" = "@ 邀请你使用%2%@";

/* Seafile */
"%@, Uploaded %@" = "%@, 已上传 %2%@";

/* Seafile */
"%@, uploading" = "%@，正在上传";

/* Seafile */
"%@, waiting to upload" = "%@, 等待上传";

/* Seafile */
"%ld photos remain" = "还有 %ld 张相片";

/* Seafile */
"%ld files are uploaded to Seafile" = "%ld个文件已上传到Seafile";

/* Seafile */
"1 photo remain" = "还有 1 张相片";

/* Seafile */
"%ld days ago" = "%ld 天前";

/* Seafile */
"%ld hours ago" = "%ld 小时前";

/* Seafile */
"%ld minutes ago" = "%ld 分钟前";

/* Seafile */
"%ld months ago" = "%ld 月前";

/* Seafile */
"%ld years ago" = "%ld 年前";

/* Seafile */
"a day ago" = "一天前";

/* Seafile */
"a few seconds ago" = "几秒钟前";

/* Seafile */
"an hour ago" = "一小时前";

/* Seafile */
"a minute ago" = "一分钟前";

/* Seafile */
"a month ago" = "一个月前";

/* Seafile */
"a year ago" = "一年前";

/* Seafile */
"A file with the same name already exists, do you want to overwrite?" = "已存在同名文件，需要覆盖吗？";

/* Seafile */
"About" = "关于";

/* Seafile */
"Account" = "账户";

/* Seafile */
"Account Info" = "账户信息";

/* Seafile */
"Accounts" = "账户";

/* Seafile */
"Activities" = "最近修改";

/* Seafile */
"Activity" = "最近修改";

/* Seafile */
"Add a new discussion" = "添加一个新的讨论";

/* Seafile */
"Add account" = "添加账户";

/* Seafile */
"Add contact" = "添加联系人";

/* Seafile */
"Added" = "添加";

/* Seafile */
"Added directory" = "添加目录";

/* Seafile */
"Added file" = "添加文件";

/* Seafile */
"Added or modified" = "添加或修改";

/* Seafile */
"All photos synced" = "所有相片已同步";

/* Seafile */
"Are you sure to clear all the cache?" = "你确定要清除所有的缓存吗?";

/* Seafile */
"Are you sure to cancel all downloading tasks?" = "你确定要清除所有的下载任务吗?";

/* Seafile */
"Are you sure to cancel all uploading tasks" = "你确定要清除所有的上传任务吗?";

/* Seafile */
"Are you sure to log out?" = "你确定要退出登录吗？";

/* Seafile */
"Are you sure you want to delete %@ ?" = "你确定要删除 %@ 吗?";

/* Seafile */
"Are you sure to save all photos to album?" = "你确定要保存所有图片到图片库吗?";

/* Seafile */
"Auto Upload" = "自动上传";

/* Auto cleay library password */
"Auto clear passwords" = "自动清除资料库密码";

/* Seafile */
"Auto merge by seafile system" = "系统自动合并";

/* Seafile */
"Auto upload should be enabled first." = "请先打开自动上传";

/* Seafile */
"Back" = "返回";

/* Seafile */
"Back to Last Account" = "回到最近访问的账户";

/* Seafile */
"Background Upload" = "后台上传";

/* Seafile */
"Backup Contacts" = "备份通讯录";

/* Seafile */
"Cache" = "缓存";

/* FolderView_iPad.storyboard */
"Camera Upload" = "相机上传";

/* Seafile */
"Can not remove certificate because it is still in use" = "无法删除正在使用的证书";

/* Seafile */
"Cancel" = "取消";

/* Seafile */
"Cancel download" = "取消下载";

/* Seafile */
"Cancel upload" = "取消上传";

/* Seafile */
"Changed library name or description" = "修改了资料库名称或描述";

/* Seafile */
"Checking library password ..." = "验证资料库的密码 ...";

/* Seafile */
"Choose" = "选择";

/* Seafile */
"Choose directory" = "选择目录";

/* Seafile */
"Choose a Seafile server" = "请选择一个Seafile服务器";

/* Seafile */
"Choose an account to start" = "选择一个账户开始使用";

/* Seafile */
"Clear libraries passwords successfully." = "清除资料库密码成功";

/* Seafile */
"Clear library password successfully." = "清除资料库密码成功";

/* Seafile */
"Clear password" = "清除密码";

/* Seafile */
"Clear remembered passwords" = "清除保存的密码";

/* Seafile */
"Click \"Search\" to start" = "点击 \"搜索\" 开始";

/* Seafile */
"Connecting to server" = "正在连接服务器";

/* Seafile */
"Contacts Backup" = "通讯录备份";

/* Seafile */
"Contacts backup failed." = "通讯录备份失败";

/* Seafile */
"Contacts backup should be enabled first." = "需要先开启通讯录备份";

/* Seafile */
"Contacts backup succeeded." = "通讯录备份成功";

/* Seafile */
"Contacts will be backuped as: %@ " = "通讯录将会备份成：%@";

/* Seafile */
"Copy" = "复制";

/* Seafile */
"Copy Link to Clipboard" = "复制链接到剪切板";

/* Seafile */
"Copy image to clipboard" = "复制图片到剪切板";

/* Seafile */
"Copy share link to clipboard" = "复制共享链接到剪切板";

/* Seafile */
"Copying files ..." = "正在复制文件 ...";

/* Seafile */
"Created library %@" = "创建了资料库 %@";

/* Seafile */
"Creating file ..." = "正在创建文件 ...";

/* Seafile */
"Creating folder ..." = "正在创建文件夹 ...";

/* Seafile */
"Creating library ..." = "正在创建资料库...";

/* Seafile */
"Created library" = "创建了资料库";

/* Seafile */
"Created folder" = "创建文件夹";

/* Seafile */
"Created file" = "创建文件";

/* Seafile */
"Created %ld files" = "创建%ld个文件";

/* Seafile */
"Created draft" = "创建草稿";

/* Seafile */
"Delete" = "删除";

/* Seafile */
"Deleted" = "删除了";

/* Seafile */
"Deleted library %@" = "删除了资料库 %@";

/* Seafile */
"Deleting directory ..." = "正在删除文件夹 ...";

/* Seafile */
"Deleting file ..." = "正在删除文件 ...";

/* Seafile */
"Deleting files ..." = "正在删除文件 ...";

/* Seafile */
"Deleted library" = "删除了资料库";

/* Seafile */
"Deleted folder" = "删除文件夹";

/* Seafile */
"Deleted file" = "删除文件";

/* Seafile */
"Deleted draft" = "删除草稿";

/* Seafile */
"Destination" = "上传目录";

/* Seafile */
"Directory '%@' is shared with you using %@" = "文件夹 '%@' 在%2%@上共享给你";

/* Seafile */
"Discussion" = "讨论";

/* Seafile */
"Do you want reset the uploaded photos?" = "你想重置已同步的相片吗？";

/* Seafile */
"Do you want to backup contacts now? " = "是否立即备份通讯录吗？";

/* Seafile */
"Download" = "下载";

/* Seafile */
"Edit" = "编辑";

/* Seafile */
"Email" = "电子邮件";

/* Seafile */
"Email or Username" = "用户名或邮箱";

/* Seafile */
"Enable TouchID" = "启用 Touch ID";

/* Seafile */
"Enable FaceID" = "启用 Face ID";

/* Seafile */
"Encrypted Libraries" = "加密资料库";

/* Seafile */
"Encrypted" = "加密";

/* Seafile */
"Failed to add discussion" = "添加讨论失败";

/* Seafile */
"Failed to authenticate" = "认证失败";

/* Seafile */
"Failed to copy files" = "复制文件失败";

/* Seafile */
"Failed to create file" = "创建文件失败";

/* Seafile */
"Failed to create folder" = "创建文件夹失败";

/* Seafile */
"Failed to create library" = "创建资料库失败";

/* Seafile */
"Failed to delete files" = "删除文件失败";

/* Seafile */
"Failed to download file '%@'" = "下载文件 '%@' 失败";

/* Seafile */
"Failed to find %@" = "找不到 %@";

/* Seafile */
"Failed to find library" = "找不到资料库";

/* Seafile */
"Failed to generate share link of directory '%@'" = "获取文件夹 '%@' 共享外链失败";

/* Seafile */
"Failed to generate share link of file '%@'" = "获取文件 '%@' 共享外链失败";

/* Seafile */
"Failed to get groups ..." = "获取群组失败 ...";

/* Seafile */
"Failed to get messages" = "获取消息失败 ...";

/* Seafile */
"Failed to get modification details" = "获取修改详情失败";

/* Seafile */
"Failed to get starred files" = "获取星标文件失败";

/* Seafile */
"Failed to identify the coding of '%@'" = "无法识别文件 '%@' 的编码";

/* Seafile */
"Failed to load activities" = "获取最近修改失败";

/* Seafile */
"Failed to load content of the directory" = "获取目录文件列表失败";

/* Seafile */
"Failed to load files" = "获取目录文件列表失败";

/* Seafile */
"Failed to login" = "登录失败";

/* Seafile */
"Failed to move files" = "移动文件失败";

/* Seafile */
"Failed to open file" = "打开文件失败";

/* Seafile */
"Failed to remove certificate" = "删除证书失败";

/* Seafile */
"Failed to rename file" = "重命名文件失败";

/* Seafile */
"Failed to restore contacts." = "恢复通讯录失败";

/* Seafile */
"Failed to save %@ to album" = "保存 %@ 到图片库失败";

/* Seafile */
"Failed to copy %@ to clipboard" = "复制 %@ 到剪切板失败";

/* Seafile */
"Failed to save account" = "保存账户失败";

/* Seafile */
"Failed to search" = "搜索失败";

/* Seafile */
"Failed to send message" = "发送消息失败";

/* Seafile */
"Failed to upload file" = "上传文件失败";

/* Seafile */
"File '%@' is shared with you using %@" = "文件 '%@' 在%2%@上共享给你";

/* Seafile */
"File '%@' is too large to edit" = "文件 '%@' 太大，不支持编辑功能";

/* Seafile */
"File '%@' uploaded successfully" = "文件 '%@' 上传成功";

/* Seafile */
"File name invalid" = "文件名无效";

/* Seafile */
"File name must not be empty" = "文件名不能为空";

/* Seafile */
"Files with the same name already exist, do you want to overwrite?" = "同名文件已存在，确认要覆盖它们吗？";

/* Seafile */
"File can not be shared" = "文件不能分享";

/* Seafile */
"Folder name invalid" = "无效的文件夹名";

/* Seafile */
"Folder name must not be empty" = "文件名不能为空";

/* Seafile */
"For example: https://seacloud.cc or http://192.168.1.24:8000" = "例如: https://seacloud.cc 或者 http://192.168.1.24:8000";

/* Seafile */
"Generate share link ..." = "获取文件外链 ...";

/* Seafile */
"Generate share link success" = "获取文件外链成功";

/* Seafile */
"Group discussion" = "群组讨论";

/* Seafile */
"Hey there!<br/><br/> I've been using %@ and thought you might like it. It is a free way to bring all you files anywhere and share them easily.<br/><br/>Go to the official website of %@:</br></br> <a href=\"%@\">%@</a>\n\n" = "你好!<br/><br/> 我正在使用%@，我认为你可能会喜欢它。<br/><br/>去%@的官网看看吧：</br></br> <a href=\"%@\">%@</a>\n\n";

/* Seafile */
"Hi,<br/><br/>Here is a link to <b>'%@'</b> in my %@:<br/><br/> <a href=\"%@\">%@</a>\n\n" = "您好,<br/><br/>这是我的%@中文件 <b>'%@'</b> 的链接 :<br/><br/> <a href=\"%@\">%@</a>\n\n";

/* Seafile */
"Hi,<br/><br/>Here is a link to directory <b>'%@'</b> in my %@:<br/><br/> <a href=\"%@\">%@</a>\n\n" = "您好,<br/><br/>这是我的%@中文件夹 <b>'%@'</b> 的共享链接 :<br/><br/> <a href=\"%@\">%@</a>\n\n";

/* Seafile */
"How would you like to share this file?" = "你想怎样共享这个文件?";

/* Seafile */
"Hide" = "隐藏";

/* Seafile */
"Import client certificate" = "导入客户端证书";

/* Seafile */
"Invalid Server" = "无效的服务器地址";

/* Seafile */
"Invalid email" = "无效的邮件";

/* Seafile */
"Last Backup Time" = "最后备份时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Last Updated: %@" = "最近更新时间: %@";

/* Seafile */
"Libraries" = "资料库";

/* Loading Status */
"Loading..." = "正在刷新...";

/* Seafile */
"Local Cache" = "本地缓存";

/* Local decryption */
"Local decryption" = "本地解密";

/* Seafile */
"Log out" = "退出登录";

/* Seafile */
"Login" = "登录";

/* Seafile */
"Library name invalid" = "资料库名无效";

/* Seafile */
"Library name must not be empty" = "资料库名不能为空";

/* Seafile */
"Message" = "消息";

/* Seafile */
"Messages" = "消息";

/* Seafile */
"Modification Details" = "修改详情";

/* Seafile */
"Modified" = "已修改";

/* Seafile */
"Modified file" = "修改了文件";

/* Seafile */
"More" = "undefined";

/* Seafile */
"Move" = "移动";

/* Seafile */
"MoveTo" = "移动到";

/* Seafile */
"Moved" = "移动了";

/* Seafile */
"Moved directory" = "移动了目录";

/* Seafile */
"Moving files ..." = "正在移动文件 ...";

/* Seafile */
"Moved folder" = "移动文件夹";

/* Seafile */
"Moved file" = "移动文件";

/* Seafile */
"My Own Libraries" = "我的资料库";

/* Seafile */
"NO" = "否";

/* FailToPreview_iPad.xib, FailToPreview_iPhone.xib, SeafCell.xib, SeafDirCell.xib, SeafMessageCell.xib, SeafUploadDirViewController.xib */
"Name" = "文件名";

/* Seafile */
"Network unavailable" = "网络不可用";

/* Seafile */
"New File" = "新建文件";

/* Seafile */
"New Folder" = "新建文件夹";

/* Seafile */
"New file name" = "新建文件名";

/* Seafile */
"New folder name" = "新建文件夹名";

/* Seafile */
"New Library" = "新建资料库";

/* Seafile */
"New library name" = "新建资料库名";

/* Seafile */
"No Results" = "没有结果";

/* Seafile */
"No available certificates" = "没有可用的证书";

/* Seafile */
"OK" = "确定";

/* Seafile */
"Open elsewhere..." = "使用其它应用打开";

/* Seafile */
"Open in other applications" = "在其它应用打开";

/* Seafile */
"Open photo browser" = "打开图片浏览器";

/* Seafile */
"Open Seafile to view details" = "在Seafile中查看";

/* Seafile */
"Organization" = "公共";

/* Seafile */
"Other Server" = "其他服务器";

/* Seafile */
"Out of quota" = "存储空间不足";

/* Seafile */
"Password" = "密码";

/* Seafile */
"Password must not be empty" = "密码不能为空";

/* Seafile */
"Password of '%@'" = "'%@' 的密码";

/* Seafile */
"Password of library '%@'" = "资料库 '%@' 的密码";

/* Seafile */
"Password required" = "需要密码";

/* Seafile */
"Password (at least 8 characters)" = "密码(至少8个字符)";

/* Seafile */
"Please enter your password again" = "请再次输入密码";

/* Seafile */
"Password must at least 8 characters" = "密码需要至少8个字符";

/* Seafile */
"Two passwords are different" = "两次输入密码不一致";

/* Seafile */
"PasteTo" = "复制到";

/* Seafile */
"Photos" = "图片";

/* Seafile */
"Photos are not accessible" = "无法访问图片库";

/* Seafile */
"Please authenticate to proceed" = "请认证后继续";

/* Seafile */
"Please disable \"Auto clear passwords\" for auto uploading photos to an encrypted library." = "自动上传图片到加密资料库请先取消“自动清除资料库密码”";

/* Seafile */
"Please disable \"Auto clear passwords\" for uploading contacts to an encrypted library." = "备份通讯录到加密资料库请先取消“自动清除资料库密码”";

/* Seafile */
"Please enable \"Local decryption\" for auto uploading photos to an encrypted library." = "自动上传图片到加密资料库请先开启“本地解密”";

/* Seafile */
"Please enable \"Local decryption\" for uploading contacts to an encrypted library." = "备份通讯录到加密资料库请先开启“本地解密”";

/* Seafile */
"Post a discussion to group" = "添加讨论到群组";

/* Seafile */
"Preview" = "预览";

/* Seafile */
"Print" = "打印";

/* Seafile */
"Publish draft" = "发布草稿";

/* Pull down to get more messages */
"Pull down to get more messages..." = "下拉获取更多消息...";

/* Pull to refresh status */
"Pull to refresh..." = "下拉刷新...";

/* Seafile */
"Recovered deleted directory" = "还原已删除的目录";

/* Seafile */
"Redownload" = "重新下载";

/* Release to get more messages */
"Release to get more messages..." = "松手获取更多消息...";

/* Release to refresh status */
"Release to refresh..." = "松手开始刷新...";

/* Seafile */
"Removed all items from trash" = "删除了回收站中的所有条目";

/* Seafile */
"Removed items older than %ld days from trash" = "删除了回收站中%ld天前的条目";

/* Seafile */
"Remove client certificate" = "删除客户端证书";

/* Seafile */
"Removed" = "已删除";

/* Seafile */
"Removed directory" = "删除了目录";

/* Seafile */
"Removed file" = "删除了文件";

/* Seafile */
"Rename" = "重命名";

/* Seafile */
"Renamed" = "重命名或移动了";

/* Seafile */
"Renamed directory" = "重命名了目录";

/* Seafile */
"Renaming file ..." = "正在重命名文件 ...";

/* Seafile */
"Renamed library" = "重命名资料库";

/* Seafile */
"Renamed folder" = "重命名文件夹";

/* Seafile */
"Renamed file" = "重命名文件";

/* Seafile */
"Replace" = "更换";

/* Seafile */
"Reset repo password" = "重新设置资料库密码";

/* Seafile */
"Restore Contacts" = "恢复通讯录";

/* Seafile */
"Restoring contacts." = "正在恢复通讯录";

/* Seafile */
"Restored library" = "恢复资料库";

/* Seafile */
"Restored folder" = "恢复文件夹";

/* Seafile */
"Restored file" = "恢复文件";

/* Seafile */
"Reverted file \"%@\" to status at %@." = "文件 \"%@\" 还原到 %@.";

/* Seafile */
"Reverted library to status at" = "资料库内容还原到";

/* Seafile push notification message */
"SEAFILE_LOC_KEY_FORMAT" = "%@, 你在 %@ 上有新消息了";

/* Seafile */
"Save" = "保存";

/* Seafile */
"Save Destination" = "保存路径";

/* Seafile */
"Save all photos to album" = "保存所有图片到图片库";

/* Seafile */
"Save to %@" = "保存到%@";

/* MainInterface.storyboard */
"Save to Seafile" = "保存到Seafile";

/* Seafile */
"Save to album" = "保存到图片库";

/* Seafile */
"Saving all photos to album" = "正在保存所有图片到图片库";

/* Seafile */
"Seafile" = "Seafile";

/* Seafile */
"Search" = "搜索";

/* Seafile */
"Search files in this library" = "在当前资料库中搜索文件";

/* Seafile */
"Search is not supported on the server" = "服务器不支持搜索";

/* Seafile */
"Searching" = "正在搜索";

/* Seafile */
"Searching ..." = "正在搜索 ...";

/* Seafile */
"Select All" = "全选";

/* Seafile */
"Select None" = "取消选择";

/* Seafile */
"Select a certificate" = "选择一个证书";

/* No comment provided by engineer. */
"Send" = "发送";

/* Seafile */
"Send share link via email" = "使用电子邮件发送共享链接";

/* Seafile */
"Sending" = "正在发送";

/* Seafile */
"Sending..." = "正在发送 ...";

/* Seafile */
"Server" = "服务器";

/* Seafile */
"Server must not be empty" = "服务器地址不能为空";

/* Seafile */
"Server, like https://seafile.cc" = "服务器, 例如 https://seafile.cc";

/* Seafile */
"Settings" = "设置";

/* Seafile */
"Shared to me" = "共享给我的";

/* Seafile */
"Shared with groups" = "群组共享";

/* Seafile */
"Share" = "分享";

/* Seafile */
"Shibboleth" = "Shibboleth";

/* Seafile */
"Shibboleth Login" = "Shibboleth 登录";

/* Seafile */
"Single Sign On" = "单点登录";

/* Seafile */
"Sort by Last Modifed Time" = "按最后修改时间排序";

/* Seafile */
"Sort by Name" = "按名称排序";

/* Seafile */
"Space Used" = "已用空间";

/* Seafile */
"Star" = "加星标";

/* Seafile */
"Starred" = "星标文件";

/* Seafile */
"Start to download folder: " = "开始下载文件夹: ";

/* Seafile */
"Start to download library: " = "开始下载资料库";

/* Seafile */
"Succeeded to remove certificate" = "成功删除证书";

/* Seafile */
"Succeeded to restore contacts" = "成功恢复通讯录";

/* Seafile */
"Succeeded to save %@ to album" = "成功保存 %@ 到图片库";

/* Seafile */
"Succeeded to copy %@ to clipboard" = "成功复制%@到剪切板";

/* Seafile */
"Successfully imported %@" = "成功导入%@";

/* Seafile */
"Successfully moved" = "移动成功";

/* Seafile */
"Successfully copied" = "复制成功";

/* Seafile */
"Tell Friends about %@" = "向朋友们推荐%@";

/* Seafile */
"The certificate from this website has been changed. Would you like to connect to the server anyway?" = "这个网站提供的证书已经改变，你确定要连接到服务器吗？";

/* Seafile */
"The certificate from this website is invalid. Would you like to connect to the server anyway?" = "这个网站提供的证书无效，你确定要连接到服务器吗？";

/* Seafile */
"The length of password should be between 3 and 100" = "密码长度必须在3到100个字符";

/* Seafile */
"The mail account has not been set yet" = "邮件账户未设置";

/* Seafile */
"The token is invalid, you need to login again" = "会话已经过期，需要重新登录";

/* Seafile */
"There is no app which can open this type of file on this machine" = "本地没有开用来打开这种类型文件的应用";

/* Seafile */
"There was a problem verifying your identity." = "身份认证出现问题";

/* Seafile */
"This app does not have access to your contacts." = "该应用无法访问通讯录";

/* Seafile */
"There is no account available" = "暂无可用的账户";

/* Seafile */
"This app does not have access to your location service." = "应用程序无法访问位置服务";

/* Seafile */
"This app does not have access to your photos and videos." = "该应用无法访问你的照片和视频.";

/* Seafile */
"This function is not supportted yet" = "该功能暂不支持";

/* Seafile */
"This function is not supportted yet，you can copy it to the pasteboard and send mail by yourself" = "该功能暂不支持，您可以复制后发送邮件";

/* Seafile */
"Two step verification code" = "两步认证验证码";

/* Seafile */
"Unstar" = "取消星标";

/* Seafile */
"Upload" = "上传";

/* Seafile */
"Upload Destination" = "上传位置";

/* Seafile */
"Upload Videos" = "自动上传视频";

/* Seafile */
"Upload HEIC" = "上传HEIC格式图片";

/* Seafile */
"Updated file" = "更新文件";

/* Seafile */
"Updated draft" = "更新草稿";

/* NSPhotoLibraryUsageDescription */
"Used to sync photos" = "用来同步照片";

/* Seafile */
"Username" = "用户名";

/* Seafile */
"Username must not be empty" = "用户名不能为空";

/* Seafile */
"Verification code must not be empty" = "验证码不能为空";

/* Seafile */
"Version" = "版本";

/* Seafile */
"Website" = "官网";

/* Seafile */
"Welcome to %@" = "欢迎使用%@";

/* Seafile */
"Wifi Only" = "仅在Wifi下自动同步";

/* Seafile */
"Wipe Cache" = "清除缓存";

/* Seafile */
"Wrong library password" = "资料库密码错误";

/* Seafile */
"Wrong password" = "密码错误";

/* Seafile */
"Wrong username or password" = "用户名或密码错误";

/* Seafile */
"YES" = "是";

/* Seafile */
"You can enable access in Privacy Settings" = "你可以在'隐私设置'中授权访问";

/* Seafile */
"Your device cannot authenticate using Touch ID." = "你的设备无法使用Touch ID 认证";

/* Seafile */
"Your device cannot authenticate using Face ID." = "你的设备无法使用Face ID 认证";

/* Seafile */
"and %@ more" = "和其它 %@ 个";

/* SeafCell.xib */
"detail" = "详情";

/* Seafile */
"directories" = "目录";

/* Seafile */
"files" = "文件";

/* Seafile */
"modified" = "已修改";

/* Seafile */
"Uploading" = "正在上传";

/* Seafile */
"Downloading" = "正在下载";

/* Seafile */
"Upload & Download" = "上传 & 下载";

/* Seafile */
"Completed" = "已完成";

/* waiting to upload */
"Waiting to upload" = "%等待上传";

/* FolderView_iPad.storyboard, FolderView_iPhone.storyboard */
"www.seafile.com" = "www.seafile.com";

/* Share to WeChat */
"Share to WeChat" = "分享到微信";

/* Share Cancelled */
"Share Cancelled" = "取消分享";

/* Failed to share to WeChat */
"Failed to share to WeChat" = "分享到微信失败";

/* OK and Remember Device */
"OK and Remember Device" = "确定并记住设备";

/* Privacy Policy */
"Privacy Policy" = "隐私政策";

/* Privacy Policy URL */
"https://www.seafile.com/en/privacy_policy/" = "https://www.seafile.com/en/privacy_policy/";

/*  TouchID is Enabled  */
"FaceID(TouchID) is Enabled" = "FaceID(TouchID) 已开启";

/* Files cannot be used whith TouchID */
"Files cannot access files in Seafile when FaceID(TouchID) enabled. Please open Seafile and disable FaceID(TouchID)." = "无法在启用 FaceID(TouchID) 的情况下使用“文件”。如果要使用“文件”，请打开 Seafile 关闭 FaceID(TouchID)。";

/* Seafile */
"Please open Seafile ans add an account to start" = "请在 Seafile 中登录账户后开始使用。";
